奧運站個英文係咪叫Oven ???

係Owen

O Wun

Oh won

Slum

o one

I go to school by bus

dllm

au yuen

OOne

Ohoh

Olympic station

ao yun